{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061239",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "금옥당 인사점"
    },
    "text": "こんにちは、金玉堂仁寺洞店です。 営業時間は毎日11:00から21:00までです。 当店の駐車場は有料駐車場です。 ただし満車の場合は、近くの他の有料駐車場をご利用ください。 当店で販売しているメニューは様々です。 ベストクラシック4個取りセットは14,700ウォン、限定12個取りようかんセットは53,000ウォン、ようかん16個入りセットは70,000ウォン、小豆は2,800ウォン、コウンあんは4,300ウォン、公州栗は4,300ウォン、クルミは3,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。ただし有料です。"
        },
        {
            "question": "他の駐車場を利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "満車の場合は、近くの他の有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "販売しているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "当店で販売しているメニューは様々です。"
        },
        {
            "question": "ベストクラシック4個取りセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベストクラシック4個取りセットは14,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "限定12個取りようかんセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "限定12個取りようかんセットは53,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ようかん16個入りセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ようかん16個入りセットは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆の値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コウンあんの値段はいくらですか？",
            "answer": "コウンあんは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "公州栗の値段はいくらですか？",
            "answer": "公州栗は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルミは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 316
    }
}